聽到大陸人話陳小春同王祖藍都去左示威

是咁的，尋日去完郊遊，仲要比狗追，
今日身心疲累 放工就去左dup骨
咁就聽到幾個大陸技師同兩個廢中師奶講612
一開始都係話咩好暴力呀 之類
聽到我就黎忍唔住爆鳩佢地

突然 個大陸女人話
「剛才客人給我看 陳小春和王祖藍都去了遊行哩～」
其他人：蛤～！？
師奶：怎麼會～他們賺夠中国錢了！？
廢中師奶2: 都係大陸做左好耐喇 應該真係賺夠

然後就不停討論佢地以後唔駛返大陸
笑到我仆街 邊個巴打咁識玩

仲有勁廢

推推推

推

Dllm 笑死

佢星期日又諗住去
話唔會比人影到 twice